迪基亞話佢會再去韓國搵娜璉

I have a new Plan to hopefully get my message to Nayeon. But i'll have to go back to Korea for that and its a lot of work but I do it for Nayeon because she is the love of my life. Nayeon, I truly love you from the bottom of my heart. I hope we can talk with each other soon.
😔❤️

係真愛阿

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

獌狗真係癲癲地

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

唔似

係幾感動既..

似 有9成8

導盲犬

49K

娜璉食過返尋味叫人返去搵佢咋

照住之前d女團劇本寫就岩

好撚紅>比自己友陀衰家>第二團開始爆紅>過氣>變區文詩消費隊友>收山嫁人

可能連飛機都落唔到

沉個咁醜嘅

jm9